唔好再係度講關於失控既嘢

你地班仆街成日講失控

麻煩同我全部講檢討

老漢推post

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩

老漢再推post

老漢三推post